有冇手足知道依家藍田點？

如題

好多人 有記者

屋企人返唔到屋企....依加係彩虹

可以點？

啟田商場電箱過熱自己爆炸
消防員到場

得返記者同街坊

燒電箱，但而家唔知有咩搞

呢張係今朝7點幾放tg嘅相黎

啟田商場剛剛有人被私了

好安靜 冇狗

極多狗

地鐵個停車場已經有🐶車，係6點左右已經有，
今日觀塘反而冇乜，可能重點轉晒去藍田。

觀塘咩都無